有冇人因為屎家軍搞到訓唔到覺？

好彩唔洗返工

瞓唔着，走咗去睇慕容條片

超正